邊個諗dq議員個個絕對係罪魁禍首

泛民共狗立法會投票6：4

過往係呢個畸形立法會裡面，仲可以有分組否決權

自從班仆街港區人大提議釋法104之後,前後DQ6個人，本土泛民的代議士被瘋狂dq, 然後延續到村代表。

賣港親中派不斷改議事規則，終止拉布，隨便趕人走，傳閱文件當開會，隨意表決。泛民，本土的選民一步被一步感受到淩慾。按道理所有政策暢通無阻係應該更有效率, 但事與願違，故宮閉門造車，環軍營2萬反對意見書對100支持意見政府照去，一次又一次想購入中國電，打壓廣東話，大學資源全比中國學生，科學園益中國人，河套區500億益中國公司，高鐵用香港錢，但最後權交中國，銅鑼灣書店唔企香港人個邊。

香港人都看在心裡，這個是出賣香港人的政府，不理會香港人聲音，意見。

再加上新仇舊恨928人大無恥831白皮書689出第一次催淚彈射和平示威者，6年大搜捕，2016年旺角事件用不合理罪名告示威者，樓價破頂，棺材屋，檔房，2萬蚊尺, 仲涼薄到話年青人唔努力，睇醫生等到天荒地老，縱容警察濫權，官官相衛，不回應，不下台，不問責，

呢鋪仲要話送你去中國，當市民已經無代議士為自己發聲，唯有自己發聲。10萬人遊行，唔理，50萬人遊行唔理，100萬人遊行，繼續2讀，200萬人遊行只換來一句暫緩。香港人漸漸覺得呢個政府好可怕，死左幾個人，唔理，老人家絕食又唔理，律師公會，大律師公會又唔理，歐盟, 英美等國家出聲又唔理，記者，教育團體，宗教領袖等呼籲對話又唔理。一意孤行繼續去，意為夠票讚成就得。

到近日69到714咁多大大少少的事，已經算

最大禍根就係第一次DQ游梁開始埋下呢粒待爆的種子，當反對派同親中派失衡，就會變成而家呢個情況。當日689開始鐵捥警權，埋下警民關係破裂的大裂痕，今日終於警民已經處於對立面，689絕對有責任。

如果721上演大規模衝突，當日個班提議dq議員的港區人大真係天堂無位